德甲真陰公 最善長踢歐洲果班收晒皮

往年咩利華 04
都係16強先比人姦
但無啦啦全部聯賽收晒皮
比班二打六上位
依家咩紅牛得個樣
歐霸仲死
咩賀芬咸 科隆 場場都輸
仲有隊哈化柏林 搞到6隊輸晒

多毛

萊比錫輸9左

比返加柏打好過啦
佢地吸左兩年經

往年16強有三隊德甲
今年可能得一隊

差唔多隊隊都收皮

英超5隊，德甲一隊（仲要好籤都次名）

今年英超轉運

個勢像起碼4隊入歐聯
仲有一隊就都大機會

好彩四大聯賽改左制都有4隊踢歐聯
你睇德甲個分都跌返第四

咁對手係大巴黎又無計嘅
多仔仲要打熱狗同賤種蝗

6隊全敗

都唔係輸三蛋掛

巴塞有msn ，巴黎都炒左佢呀。
咁多人睇小法國波。

加柏踢左兩年又祖又鏝又疤
都叫做無輸得好失禮

而家rb輸土超，拜仁比人炒

明明應該係熱狗驚多仔 依家竟然係多仔驚熱狗

賀芬咸 柏林 科隆呢班踢歐戰真係死得 ，以前04 利華踢都叫可以競爭一下16強，點知佢哋聯賽都踢唔掂，變左本來中下游球隊踢歐戰，睇返西甲 意甲 英超，基本上都有穩定隊伍踢歐戰，係德甲咁唔穩定，再咁搞過多幾年比法甲超過連前4都冇

咁撚黑緊係驚啦

意甲>德甲 now

多仔條後防線......

狼堡 04 利記 加柏 全部收皮
中上游變左法蘭克福 科隆 哈化柏林 賀芬咸
其他無睇，但法蘭克福係玩緊柱躉中鋒做二傳開路比中場兩翼入攝
質素根本未夠班踢歐戰

琴晚Ac同里昂主場咪一樣和D 垃圾隊！根本呢家搵錢至上！同實力無關，你仲未發現？

亞特蘭大叫垃圾隊

弗賴堡先最仆街喎

亞特蘭大叫垃圾隊
AC米蘭贏波俾你講成和波

依隊本身護級，係上季德甲一齊垃圾先有歐霸踢
佢地只係高降班隊唔夠10分

Freiburg好似岩岩升班第二年就要踢歐霸
緊係hea踢護級啦
唔怪依隊野
本身佢地季尾都突登輸波唔想踢霸歐

亞特蘭大連羅馬都贏到
唔撚睇波又當人垃圾
個高美斯勁到仆街
不過阿根廷藉既前鋒無人識好正常，前面已經有一堆神鋒

亞特蘭大仲要大炒愛華頓

愛記而家根本廢
洗咁多錢 打出既實力只值一半

之後季尾keep 到頭三我當你贏啦，阿特蘭大

朗奴高文好撚廢
施古臣打翼

人地上年意甲第4
唔係德甲過左意甲頭，佢地分分鐘踢歐聯呀井底

同埋你估里昂仲係10鳩幾年前果隊咩
講到里昂和波好出奇咁

依家仲食緊13年德甲王朝先咁高分
下年唔計13年＋今年咁廢一定被人爬頭
以往04佢哋出到去唔夠打都係靠大哥拜仁同二哥多仔出去打柒人
今年呢兩隊頹左
德甲=玩完

阿特蘭大季尾咩成績唔重要,護到級都夠啦,至少冇放棄歐戰先啦,德甲果幾隊,我唔知佢哋係放棄定真係技不如人,如果輸比英西法意球隊都算,連保加利亞 瑞典 塞爾維亞球隊都輸就好離譜

咁又唔係WO

你睇返德甲個分年年都好平均

04年年都free走d主力
利華又係
多仔今年聯賽場場炒人
但出到去比人炒
拜 就仲想洗少少錢 買到人
但依家成個市場都炒起哂價 冇人接到洛賓同列貝利班

年年佢兩隊打到咁後
今年多仔出唔到線實仆街

多仔依幾年都係-6打入去
抽親都弱隊

歐洲形勢大轉變
英超>西甲>意甲>法甲>德甲

尼斯落到去歐霸都識贏波
賀芬咸 哈化柏林 琴日仲要輸撚埋

事實上踢歐霸真係唔洗太勁

無就錯早幾年就算韋根伯明翰打歐霸都無而家輸得咁樣衰

主要係因為個吸引力真係唔夠，飛到鬼死咁遠賺得果少少，我國內聯賽踢一場都賺返曬啦，仲要舟車勞頓影響埋聯賽表現

依兩年改左獎賞好返D
本土聯賽成續麻麻果班會為左歐聯資格落力D

西甲絕大部份隊踢歐戰都唔算失禮
就算你睇返以前奧沙辛拿，艾拉維斯，愛斯賓奴，基達菲同切爾達出去打歐戰都好有競爭力下

西甲中游實力偏高
佢地打歐霸就勁，畢爾包 西維爾果d
但係上一級打歐聯就唔夠打
好似畢爾包咁

拜狗年年起人骨
其他又冇錢買人
而家個後禍出晒黎

英超得個樣
一去到16強 8強
咪又係比人掃返出黎

幾隊最勁D人去哂拜仁到

畢爾包今年都好似好一般

今年車仔有機
車仔打歐戰總係有啲心得